香城online 勇武職業 隱術討論

勇武兄弟每次行動唔好用同一個袋或鞋
同埋唔好次次行動都同自己識既人/同一班人一齊 最緊要走個陣前後腳或者分開走

你地咁難捉到係因為你地唔係一個群體

利申 工作關係識做睇片認人既gm 佢地話最大困難係你地唔係一個群體 唔似黑社會個啲一起到一個就起晒全部 支持維持社會安寧你我有責

推

見好多港鐵新裝既cctv 好多都包左膠紙 唔知係未用定點 但人多就唔驚